做個確診中國人 - 馮睎乾

節錄

做個確診中國人 - 馮睎乾

。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。

昨見網民惡搞《勇敢的中國人》，把其中兩句改為「做個確診中國人 獲派五千感染別人／我為五千蚊 哪懼怕犧牲 終於瓜老襯」，笑到肚痛。我一時技癢，忍不住「冷血」改寫了全首（末兩行則保留網民佳句），抄錄於下，聊博一笑：

「令我穿起舞衣鳩跳 願你通街吐痰傳病／旺角逼爆舞廳 貪佢毒氣騰騰／誓要將那錢賺 鬼咁興奮／（男唱）做個確診中國人 沒有抗爭只有病人／（合唱）我萬眾一心 哪用理醫生 開P開上癮／（女唱）做個確診中國人 莫怕有菌天降財神／（合唱）我為五千蚊 懶下載安心 乞兒都接吻／令我張開個嘴奶柱 願你終於惹埋林鄭／為了普世確診 支爆就靠病人／誓要將這苦難 攻破深圳／（男唱）做個確診中國人 沒有抗爭只有病人／（合唱）咬住隻蝙蝠 糞便也生吞 方艙都照瞓／（女唱）做個確診中國人 獲派五千感染別人／（合唱）我為五千蚊 哪懼怕犧牲 終於瓜老襯」